大家睇野可唔可以長遠D,唔好咁短視?

越黎越多人話唔應該搞咩光復遊行
話好攰,又話咩搞支線任務,重點係5大訴求

但我希望大家清醒D去諗下
5大訴求已經改變唔到香港,因為警察濫權既問題,大家可能又會再加多D新訴求落去
大家都明白,就算成立獨立調查委員會,都解決唔到未來警察濫權既問題

所以其實我地依家所有既訴求其實好簡單
就係不信任香港極權政府,所以唔信佢既監警會,唔信佢既壽終正寢,佢個D乜9施政,明日大愚個D,香港人全部唔信

搞光復遊行,好多人話係支線,話唔係重點
但其實光復遊行既作用就係比更多市民睇政府有幾垃圾

好似屯門咁
行完就區議會即刻做野,比市民知建制派呢幾年有幾垃圾
而屯門遊行人數係十萬都無

呢D既光復遊行次次都有用
因為每次都可以發掘到更多黑警濫權既證據
而越黎越多 就會令中立既人越黎越搖擺
亦到可以令更多市民睇到香港政府點樣出賣港人
凝聚更多力量

我地依家要做既係推倒呢個極權政府
打擊TVB 文宣 大遊行 小遊行 連儂牆 每野樣都要做
我地面對緊既係一個極權政府 唔係一兩場大遊行就會令到呢個政府倒台
目光放遠小小,我地做既所有野都係對準呢個政權
全部都有用架!
只要有雙普選,你會擔心無獨立調查委員會?你會擔心警察濫暴?你會擔心送中明日大愚?
幾多大訴求 都係大家用黎叫下口號
目標只有打倒呢個極權政府,香港人先有真正既休息

推

有好多人真係不問世事獨善其身
就算有不滿佢都唔明呢啲事係因為政府腐敗而產生出嚟
光復屯門正正就係做咗個示範畀啲討厭大媽同雞蟲嘅人睇，我哋一直做緊嘅係控訴政府廢
而警察嘅立場，就係只要支持政府，佢哋就係即使當街性交易都會撐

唔好睇少民生嘢
我哋要改變政府嘅腐敗，就己經係革命
反對政府嘅力量越多越好
C9即使唔企喺最前面，減少阻礙力量都係好緊要嘅一環

我都認為需要有大遊行或者勇武
但地方運同都一樣有需要
而且地方都需要勇武，詳細可以睇返上水個po

推

每次一休息一下就會成個連登都係警世post
當其他人白痴，好似得佢地記得五大訴求咁
明明咁多義士就係拉得太緊先出事，而家放慢少少又要踩行油

抖下等民陣吹大雞啦

屌你
真係日鳩日都 轟炸式出同類既post

香港人就係太過急功近利 明白大家打左成個月好累 好想快啲打贏佢 但如果咁容易就抗爭成功嘅 中共一早落左台啦 所以大家依個時候先要唔好心急 睇長遠少少 睇番光復行動connect到個邊嘅街坊支持我地 連儂牆又可以作為文宣同街坊講tvb唔會報嘅嘢 依一點一滴嘅後勤工作睇落去好細微 但係致勝關鍵 唔可以忽視 甚至跳過

【絕不放棄】連儂牆無用？針對TVB無用？

如果要講香港人有咩民族性
就係因為節奏太快，缺乏耐性，講求效率
其實我都好心急
但有啲嘢唔做唔得，唔可以唔試

而家打緊嘅係中共呢個大佬
我哋無隻抽sir咁好打
無可能一下子就同中共隻抽
所以更加要削弱中共對香港各區嘅控制

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

香港人 永不放棄
長期抗爭
———————————————

FACT CHECK
勿分化
唔好推膠post
FOCUS返主線
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！

同撚意到極

香港人 請認真思考
幾多個訴求都改變唔到香港
只有從內部去改變